新一代四大天王 胡鴻鈞 吳業坤

仲有邊2個？？

牙fred eason

阿Fat, 許廷堅

坤哥應該可以紅到好似張國榮咁

邊個嚟㗎
未聽過喎

前排先睇到bobby肥田响度撚坤哥，咪影衰新四大天王個名啦